戒LOL真係好難

明明有其他野想做,但都一局接一局咁打
刪完GAME, 過一排又安裝番
今日亂數改帳號密碼,終於解脫

真係好難戒。日日都逼自己至少打場AI拎每日首勝

我之前都係咁, 但自從美股冧市, 逼自己開始研究股市, 就戒咗LoL

蝕到啊媽都唔認得

之前想買英先日日打首勝
又要每日garener 簽到
依家淨係玩幾隻舊英 嗰洗打 好爽

死毒撚

呢排反而係唔想理股票打返機

你幾歲

我就升市唔想理, 因為係唔係都賺。
但跌市就
都叫研究到啲嘢, 希望避得過下次跌市